(突發!!)霍金死咗!!!!!!!!!!!!!!

史蒂芬·霍金出生於1942年，為英國劍橋大學著名物理學家，被譽為繼愛因斯坦之後最傑出的理論物理學家。霍金的主要研究領域是宇宙論和黑洞，證明了廣義相對論的奇性定理和黑洞面積定理，提出了黑洞蒸發現象和無邊界的霍金宇宙模型。

家族聲明表示，霍金教授星期三（3月14日）凌晨時分在劍橋郡家中安詳辭世。

「他是一位偉大的科學家，也是一個不凡之人，他的研究成果與學術遺產將會一直承傳下去。」霍金的子女在聲明中表示：「他曾說：『如果宇宙不是你所愛之人的家園，那這個宇宙也沒什麼值得探求的。』我們會永遠懷念他。」

Wow

Ching明朝人？

真係突發

樓主應該喺天堂，見到霍生升上黎
即刻出個突發
唔好怪佢啦

尋日發生，今日開post都唔算太遲姐

識唔識解 突發 ？

赤柱啲橙好唔好食

Wow
仲要加幅低清李香蘭圖 懶好笑咁

樓豬窮毒俾人cut電先唔知姐 唔好笑佢啦